點解上帝要製造咁完美嘅女性出黎

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

憤怒一推

再推

三推！

借分享

我條女

不能只有我看到

正皮引伏

未入都知係伏
但以為係po林奠

她心地幾好幾善良。

想單機咪成全你

所以咪話佢完美